如若有天時光能夠倒流，我一定會重新做一個對你很好的人

三年前⋯⋯

「象仔，我地今日去邊到行街啊？」對我說話的人就在

我身旁的「前」女友泳棋。為何會是前呢，那就是後話

了。我姓陸名喜象，至於為何我父親會為我改此名字我至

今仍未得悉，我相象是喜象喜象好意頭吧！

「屌！又我諗，你比下意見得唔得啊」

其實我很愛抱著我手臂的泳棋，可是本人是一位較大男

人的人，因此在人們面前對她便是我對她極差。也許是事

實吧⋯⋯
我這位女朋友其實對我非常好，知道我當時很喜歡玩

線上遊戲英雄聯盟，她即使知道自己是個遊戲白痴亦一直

在我身邊看我打遊戲，甚至自已偷偷下載後自己嘗試去

玩，為哄我開心。可是我脾氣非常差，特別是對她總是呼

呼喝喝，一直對她出氣。可是她依然對我不離不棄。我與

她拍拖已經五年，依然不要求我做些什麼，只是默默在我

身邊陪伴我。

除了熱愛遊戲，那時我還是一名「爛賭鬼」，即使自己

明知沒有運氣也一直去賭，錢輸光怎麼辦？去借；借完再

賭。就是這樣，短短半年間輸了不下二十萬還成為一名負

債者。「她」 依然不離棄我陪我面對-渡過。大家當時亦

認定對方為終生伴侶。

可惜事與願違，我也想不到那天會這麼快來臨！「你為

何要這樣對我？為何在我重新相信你後你又要這樣對

我，？」

可惜永遠唔會發生 醒啦

我自問不是一位好男人，與她相識幾年間從一短只會在

家中打遊戲變為經常去喝酒喝通宵的人。最誇張是可以一

星期有六晚都在酒吧渡過。為何轉變會這麼大我自己也不

太清楚，可能是我喜歡被酒精麻醉的感覺，能夠讓我放鬆

一切忘掉煩惱。

因此我陪伴她的時間亦變得極少，從一星期每天都相見

變為五天⋯三天⋯一天 。甚至每個月一天，可是她只是

苦口婆心的對我說：酒別喝太多，傷身⋯ 出門記得穿多

點衣服，小心被冷氣著涼⋯

而我只是會對她說別煩我⋯對她出言辱罵⋯

其實剛剛認識她的時候我也不是這樣，我是一位算是陽

光型的男孩，身高一米八一，偶爾會打籃球。而她則是一

位典型乖乖女的模樣，身高一米六一，愛追劇。

回想起當初我追她的時候也花了很久才能進入她的世

界，她比較內向，而我則相反很愛說話，不過當英雄聯盟

出現後我便經常毒在家中，連籃球也不去接觸了，可見線

上遊戲的魔力。